Anonymous想幫我地做實事 但係要人！

Anonymous返來了！之前雨革同之前佢地都出過片支持我地 但得好似無做過咩實事 比人屌到飛起 宜家佢地想幫手啦 搞全球性蒙面遊行 佢話要大家入discord幫手 大家幫幫手推下 P牌推唔到

我可以做anonymou

推

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

推
推
推

又話黑客？
叫佢幫手搵831 721既內幕啦

Tuiiiiii

Push

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

又出口術 流浮山200刀手定anonymous出手先

push

收皮啦

已經俾佢地fake左n咁多次

得唔得㗎

黑客搞遊行? 咩料

[行動post]如何塞鐵

我都想 之前都有人講過 但唔知點解冇消息

信多一次 twitter like下 retwitte下 冇成本冇損失 點解唔試下呢

條link無左喇wor

信多佢地一次啦 衰d講句 fake咗咁多次 fake多一次無損失 可能仲有意外收穫呢

唔知架 所以要試咗先知

其實係咪外星人

我第一下見到都有d想笑

多謝各位幫推

推一推，人便多了

不妨一試

推！

但係黑客點解要搞遊行呀

見佢好多follower但勁少人like佢d野

黑客可唔可以做返黑客嘅野

收皮啦屌

really

呢幾年柒到咁

信著先

堆

推，柒咗，打錯字

終於做野 推

佢話幫手係好撚耐的事

不如用返佢地專業 hack入黨鐵 拎cctv條片仲好
咁仲好過全球遊行

係幫手就唔會成3個月先出黎啦

LIHKG >>>>> Anonymous
收皮啦

唔理有冇用，照做左先啦

推呀

叫佢地做實事好過啦

唔好再理 "Anonymous"
Anonymous 嘅意義同 V 一樣，人人都可以係 Anonymous

狗政尤其警犬乞唔到狗糧，就已經夠好玩！！！！

Mr. A?

有邊次做到嘢？

之前果幾單就唔好提啦，都無一次係真果班，一次係asia, 一次仲要俾人拉埋

畀人呃成副身家係唔係呢種心態

想點姐佢地
好似啲煩膠
係要死出黎搏人望下咁

831

Help push

仲廢過連登仔

又係雨革果個?國際真正有料果個其實幾時出手?怕得罪中共?定團隊多數都中國人黎

黑客搞乜撚野遊行
Onlun9

遊行做乜啫
定係佢地account比人 hack左

支持

可能係大陸人
你睇西藏嗰條集中營片就知
勁人好多都係大陸人
條友用kali 同埋我放大左個control panel 睇到係殘體字
而且佢醒到用電話拍片唔用file/screen record 就知佢好安全

哇 呢個真係要推
我地正正式式行入國際舞台 全面反擊港共同支那既時機已經到

plush

唔做黑客野 反而搞遊行 ？ ？

咁耐先出現

Tui

搞掂
希望成事

陳白山？

想點幫手？
推爆佢老母

Push! Support!
Fuck all socialists, everywhere!

其實佢地有搞開
可以睇番佢地點黎

上twitter 一search anonymous 成幾百個account worldwide 呢個得15K followers, Top個個 anonymous account 有成1.5 Mil, 呢個似乎唔係堅

保持觀望態度

屯刀

次次都失望
唔好旨望佢地

收皮啦垃圾

Up

pushhh

discord會有機會比人知你IP

即管試吓

到底要講幾撚多次
Anonymous唔撚係一個組織
一開始就唔係, 從來都唔係
依家唔係, 將來都喊唔係
Anonymous宗旨係「所有人都係Anonymous」

重要和你拖2.0轉咗做10月18 大家聽日唔好去錯 幫手spread比多d人知

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

推呀屌

推上去

推呀！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Anonymous ～ 遊行～
...

流浮山依家剩返199個
有1個早到左係M記亮劍之後比人私了左

話明anonymous，可能包咗支共人。
入去咪又喺請君入甕？

真係做嘢嘅anon就唔會用twitter用facebook

係真就好。。

佢內文有寫要角d香港人入佢地discord gp

除左手足安危...我地仲有野輸咩

咁驚？ 要用太空卡安全d？

做乜撚實事要入discord咁on9?
要ddos就係要殭屍機，咁佢自己搵都得啦，偷資料我地又幫唔到手。
組織作風唔似係咁

試試佢

都幾肯定唔係真anonymous
黑客遊行 笑死人咩
做返hacker拎cctv片好過la

果個唔係南亞

唔期望做到啲乜嘢

有同類形既software 但一定唔會係用discord

hacker搞遊行

見有手足話入discord風險幾大 建議用咗VPN先入gp

之前雨革好似跣過網民搞到佢比人拉

有撚用

佢地咪又係推返個波埋黎？遊行有用612,616一早見效，成班打飛機做咩？

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

推！！！！！

條片應該save係 hard drive入面,好似飛機黑盒咁,點hack?

關咩事,有上網就check到

次次都得個講字

除左一開始Scientology同維基解密事件之外
其他都冇咩實際功效
成日聲稱hack左人地啲機密但又唔爆出來
好難說服人地對呢個組織有信心

sor9, 同VPN搞亂咗

收皮啦
係要幫手直接hack 9淋病同班狗察高層系統爆料仲有用啦

Pushhh

推
難得呢排香港係國際又有番noise connect全世界啦
Btw本土行動post要推呀。。。

成班黑客拎住個keyboard遊行

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

咪玩啦得佢一萬個followers 請不要再推 假channel

Anonymous係一個符號，乜人都做得，包括中共hacker

hacker 本業係做實事disclose啲有用file ( 最起碼都831 CCTV)
召人遊行咩玩法

唔睇好
唔使蒙面其實
我哋都搞咗幾個啦其實

好似唔關香港事喎

叫呢班柒頭收皮啦

EMPTYR 同狗既內部資料

asia

4個幾月先黎話做

啲唔識電腦嘅人全部正皮
其實831 cctv係內聯網
正常用互聯網係hack唔到入去
即係其實佢個server冇向外面做connect
Hacker再勁都冇用

黑客係搞遊行

搞遊行不如起咗新屋嶺同831太子啲料俾我哋

Anonymous 就算吧啦
有邊次做到野，得個講

Dark web 俾錢做可能仲快

叫佢地收皮喇，成班中二病得個UP字，2014年到而家有冇做過任何野啊

404

呢個方向，有得諗喎。

Anonymous快d hack導彈系統啦

似乎你重未明咩係Anonymous

digital demonstration
大家網上log in遊行

終於出手

up

唔撚想知
你做返你黑客應該做既野先
e.g. cctv of 黑警, 831, 721, 或者最近既vtc證據

唔係既話死返入你老母個西
2014比你fake左次, 2019又出黎拿次彩, 今日我唔會再信 由其係自稱香港anonymous個班, 仲撚廢

Assemble

唔撚理 有人聲援就推左先

次次都得把口，叫人點信佢地

係twitter search有幾個AC自稱anonymous既followers數量多過呢個好多
唔係話佢地一定係假但萬事小心

try try無壞

fool me once shame on me

出片加油囉。 刀手仲食緊海鮮

唔同佢同你講明話佢要做犯法野咩 信佢就幫唔信就幫手share咪算

一直在關注事件